2170.HK蘇州貝康醫療IPO討論區

蘇州貝康醫療 （新上市編號：02170） 明日（27日）開始招股，據銷售文件，共發行6666.7萬股H股，招股價介乎26.36元至27.36元，一手（500股）入場費13817.85元，集資規模達17.6億至18.2億元。發行股份當中，90%為國際配售，10%為香港公開發售。

集團董事長梁波於網上會議提到，公司未來期望繼續鞏固PGT-A銷售渠道及客戶基礎，以提升市佔率，同時加快產品組合商品化，建立下一代自動及智能硬件以升級行業基建，以及保持技術領先地位。

集團認為，整個輔助生殖行業可持續擴大。梁波認為，中國的三代試管嬰兒市場正蓬勃發展，目前採用的技術符合國內法規，隨著行業發展，若未來國家進一步作出規管亦是正常。

蘇州貝康醫療為生殖領域醫療器械公司，主要產品為試管嬰兒基因檢測試劑盒。上市所籌集資金，30%會用於核心產品PGT-A試劑盒，20%用於PGT-M試劑盒的臨床試驗、註冊及商業化，30%用於其他產品的開發、臨床試驗和註冊，另外20%會用於提升研發能力、技術和一般企業用途。

蘇州貝康醫療引入7名基石投資者，合共認購9000萬美元等值股份，奧博資本（ObiMed）、清池資本、國新國信東吳海外基金各認購2000萬美元，Affin Hwang Asset Management、WinTwin各認購1000萬美元，睿遠基金、IvyRock各認購500萬元。

公司預計於2月1日截止招股及定價，2月8日上市。

全世界抽快手邊有人理呀......

基石投資者差唔多佔咗一半,有乜啟示?

Wfc

當時個個抽螞蟻最後榮昌賺到笑

銀行都無得孖

微創都應該唔開
HSBC諗咁耐通常都冇

同快手撞浪費左，
單獨心通 + 貝康都好好玩。

心通定貝康掂啲？

照咁睇貝康可能值搏D
因為冇對比
微創有2500 9996

中信呢排好似好掂

有啲不知名基石

有無人入飛？

微創 HSBC 有孖

中銀開左，值得抽嗎？

唔知點解得中銀有孖我諗起先聲

咁講好驚

中銀

唔孖了

LM

中銀自己開呢隻，同hsbc 夾左架？一人開一隻

信邊一間行好？

其實中銀開得既佢都係睇好
hsbc可能聽日先開都唔定
心通hsbc都係今日下晝先開

今日信咗5仔

先SINK都未上返招股價呀陰公

身邊啲frd呢隻都係1手黨

唔敢抽呢隻

岩岩見到
諗緊孖唔孖D
但呢隻好似wfc 咁

少人抽
驚抽隻B中到成手都係
升市就話唔驚姐
依家個市咁樣

唔係有高ling 咩？

高ling係前期投資者

散左水了

即係唔再係2170 基石？

抽2手玩下

Etnet 見佢仲揸住5%貨
應該未散瓜

最尾一日孖展額爆升 有戲睇了

又入左張b飛

高生做前期不是人做基石,心照啦

背後咩意思??

ipo=接前期火棒

據《路透》旗下IFR報道，貝康醫療()計劃以每股27.36元定價，為招股價

每股26.36至27.36元的上限價，集資約18.24億元。該公司已於今日中午截止招股，預期於2月8掛牌上市，中信里昂證券為獨家保薦人

有抽

貝康醫療今日機構暗盤成交價每股70港幣，較招股價高155%！

抽咗一手

Fat Fat

咁快吹到70
到星期五會唔會精盡人亡

呢隻無曬錢抽
現金三手，希望中

80手中唔中到一手

呢排啲假新聞全部變真

B6 等收錢(過3關)

好事

三冠馬王大賽尾關，
希望好好睇睇， 唔好脫腳。

咪畀苗苗變咗賺錢王!

黑馬聽日睇你喇

完全冇消息

呢3隻最後我分左為2:4:4 按上市先後次序排

希望貝康拍得住快手啦

一手黨路過

一注b2,希望唔好破發

痴左線
呢d 細野都要孖廿幾萬......

勁哥百發百中

B1我預2+1
貝仔係甜品黎
有得升就得

B 3+1 我估

唔洗驚, 無可能

B頭 真係2 + 1
1手10%中
200手穩中1手

唔記得 500股 一手

B頭係 4+1 先啱， sorry.

(2000股 + 額外500股)

Link ?

港交所未有， 香討有人貼左。

咁晏都未出既大佬

A尾同B頭爭咁遠?

派到我一褲都係

希望唔會破發啦屌

想睇國配超幾多
始終覺得佢市場太細

公開 402.8 x

國配 21.8 x

B頭中4手果d好慘

中一

得6手，普通la
最緊要有無大升

點解? 唔明

2,000股股份，另加3,180份申請中3,026份
獲發額外500股股份

無快手B6中1咁惨

哦，明白

睇黎無乜人抽

fatfat

無抽呢隻，咁好分

啲水比哂快手呢隻唔夠上b應該一手都分唔到

OTC吹到70-8x
又好派
國配合格

終極大肉

有80 就發

一通派左未?

有冇咁癲呀

市都上埋

抽60中1

第一次係HKEX見到我ID
只係抽1竟然有得中,希望可以畀我賺少少

屌， 係我

匯豐有結果未

中銀又唔撚中

一通唔中
快手又唔中，呢隻又唔中

本人冚家五個ac十五連唔中

有孖都唔孖, 有錢唔賺怪得邊個

40000股唔中，一半一半機會都係冇份
3寶都冇中圍爐區

孖左都唔中

五人十五抽仲要蝕埋利息

一中一

等收錢

中銀抽50000股中500

致富唔中

Sad

黑到CLS

爸打堅

少個5%先中
平時做一手黨都係咁好彩

一手中！幾時知結果

耀才幾時知中唔中？

用咩抽？

匯豐已退錢
唔中 Diu

1點後

點解呢隻咁靜

大家都無咩錢抽呢隻

致富未有結果既屌

少人到得人驚無人討論咁

咁岩出左了

等有場外價先安心

10點幾收到sms了

我乜柒都無，係咪入左結界

入app應該都知結果

仲係申請進行中，咩料

慘豬你用邊間抽

我今次第一次用中銀抽 都ok

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何貝康醫療-Ｂ(編號stock code: 02170), 有關退款將會於2021年2月5日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

又唔撚中

中銀未有結果

無野，check錯acc

仲未有場外

100中1

有人吹$70

希望係真

抽1中1..但唔記得佢幾錢上...

又唔中！連續四隻ipo都食蛋

Same here

過晒三關，心通250中1，快手500中1，貝康1中1

好慘 你有冇撈貨

苗苗冇？苗苗都好野嚟

Ready
究竟63,70,定80呢

無獎競猜牛牛貝康最高價

我估65

怕死，唔敢抽苗苗

無人抽既股 仲肥

咁大本 點解唔孖？

破發時個莊唔慌唔肥

ready

無人報價？

38

牛 40

垃圾一件

40 都垃圾？

吹到70.....

耀才33

完 34

今次3隻B組都賺差唔多

牛牛最高52

10%

一秒就無左

想穿ipo

4x放都夠食

好彩唔係 70 ，
唔係我會喊。

癲左兩隻，貝康個感覺即刻好弱

中左都要喊?

一開即車

我係B1中4手嘅幸運兒

一日未開盤都唔好信，之前泡泡夠吹到暗盤130以上，最後連正日上埋咪又係一百都未衝到

咁快手就穩好多

35走 byebye 垃圾

等大家冷靜下都係好事

富途息貴 但多水魚

銀行息平 但等多日

身同感受。
我快手1000中1+0, 赤到依家。

50都執一皮嘢

四十幾蚊好唔理性咁接左

每手

真？

有掛你坐

手多多

仆街喇

最好暗盤就走，唔好等聽日，蝕少少都算

星期一個市既氣氛應該冇今個星期咁好。
唔知對IPO影響有幾大?

聽日都插硬啦
Around 31啦

算啦 sh
又唔係gme 可以揸下既我諗

31走咗

32

聽日唔開市

差500算係咁啦，抽一中一最緊要有賺

星期一囉 明就得啦

廢到...

係咪胃口食大左。其實正常有2-3成已經好好

比啲妖股整大咗個胃口

暗盤走勢弱，下星期一AO實更低，呢隻穿硬招股價，純粹巿好亂升

想斬手指
明明自己都醒水唔玩gme呢啲
點知手多多見佢高位回咁多 四十幾蚊追入
幾分鐘冇左五千 唉
Weekend都冇心情喇

收皮啦龍二哥 準備破發

邊有早知嫁 當自己賭輸左方向囉

巴打明知出面低D, 點解仲係支牛入?

切勿暗盤追新股

追都算，用牛牛追

所以就話唔理性
其實每次我都開曬富途 致富 耀才三個一齊睇
原來想搏反彈賺少少宜家變賠幾千

中過一次伏

牛牛追藍月亮15

出面去緊14

好彩平手走

富途只岩暗盤放

其他岩暗盤入

但富途d 水魚真心勁, 我d fd 琴日放快手410 , 賺得多好多
d傻鳩接完幾分鐘就輸20~30%

得富途ac有錢
算啦 買左唯有坐下 星期一一開市應該都炒翻上37 38既
到時就走

37 你就想

電話先暗沽到，執一萬唔夠，望住d frd 一樣B 頭牛牛執四五雞

呢隻要暗盤走得快

銀行抽 蝕到仆街

ff到睇個死款一開就dh啦仲炒上

有時暗盤會打返上去

咁就一世

鬥長命 唔驚
始終都係有實業既公司

隻苗苗都係暗盤無力
但今日就升1倍
驚西咩

最後咩價

咁諗好危險

衝呀 暗盤入咗

31.45閃左
大家賺多d

暗盤一開5秒賣到$52

勁抽

睇住佢幾秒就玩完

same

其實係
諗緊溝唔溝貨
市場對-B股既睇法好兩極
一係潛水 一係爆升

驚閪咩 有保賤人護盤

問題係四十幾追左

Btw 中信里昂護盤掂咩？
我見2142和鉑醫藥b 第一日潛左水到宜家都未上返招股價既？
請指教

d財演吹到暗盤升一倍

屌你老母四隻裏面呢隻包艇
苗苗都屌打你個冚家剷

都未上，驚乜9

護盤都冇咩點分掂唔掂啦大佬
未又係擺啲買盤出嚟
你隻股係唔得嘅話要穿點都穿嫁啦
一係就唔撚護嘅姐

星期一點部署？開市即走？

未拎到專利之前唔睇好,
專利都無比人直抄都告唔到人

破發在望

準備好破發未

希望星期一升多D
成功爆冷

上次先sink又係大貓唔開但中銀開孖
屌你老母以後唔信中銀

講到otc70蚊

笑咗，好彩一手抽唔中

暗盤走都執千幾蚊啦

中1手，養到佢50先放

SH 到$40

睇$45🤪

50先放

22

嚇死未

16

開十蚊好冇

酒呀

同仆街醫生一樣？

27

咩料

大戶吸貨中 SH

B仔股冇外資投行做保薦真係好似冇一隻係掂

平開，輸死孖展狗

28.2

睇20分開市價先準既
利申：無貨

29一下就無左
廢到

bid盤大戶買
ask盤老散放
驚閪 我再買

AO $30

30 都算還可以

開30

咁難抽中 點會$30 放
On9 SH

1成輸死大A

係咪豬死富途友

健倍今日都仲升7%
點會升得咁少

30蚊走哂, 唔博了...

正路佢地暗盤走
銀行個班就賺唔多，唔使蝕既
但無心通同快手個種大賺好興奮既感覺
如果貝康今日都唔多上
而家抽緊隻諾輝都可能有d 人抽飛走

落輝都一樣

依家啲ipo養大左班友胃口

輝立已經落閘，想抽都抽唔到

gogogo

就係怕你抽飛走富途我見有d 人抽飛
今朝8點幾無啦啦見有幾千萬額

升少過50％都覺得廢
100％先叫正常
200％就算勁啦

酒鬼呀

31.5 sell 2
仲有 2

又玩震走d貨先升？
定真係唔掂棍落

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何貝康醫療-Ｂ(編號stock code: 02170), 有關退款將會於2021年2月5日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

花生中

都諗緊走唔走

資金好似真係走緊

撚狗咁撚

諾輝 未落注。。。

31走 唔博了

仲落

落，點解唔落

要諗諗，隨時有人抽飛

而家搞到我唔多想抽
睇個數有得分都應該分唔多
一陣又得十幾廿％升幅就玩來無謂

28.95 賣埋餘下2手
次次賣完都彈返上一d

諾輝高幾班，唔孖絕對無問題

中一手，扣埋息賺幾舊

今期三冠大賽，
我自己以心通賺最多（1個B1計）。

賺個M記加大

仲未走 坐多一陣

招股價邊皮磨，正仆街

重坐緊 好彩抽得一手

我心通同快手差唔多
兩個都係執2萬3左右

笑死 好財暗盤走
仲話70

心通最多
快手第2
貝一注b1 夠食餐飯

升番上黎

港股黎講 我真係未見過咁高既換手率
代表咩

換手率 short interest幾多

咁快上番50

hello

快啲ss 夾上去 我sh to the moon
我睇32875

上番29

收市先係真

29蚊溝左轉

60%換手

勁既抽唔中
廢既就抽中
點搞

建議大家一定要用牛牛, 琴日貝康最高價50蚊仲維持左近6秒, 手快應該肯定賣到40蚊以上 , 琴日入貨D 傻HI 直接一日輸一半

返家鄉無了期

廢到嘔，今朝28蚊已走

止賺離場算了

咁難中都妹下妹下

呢啲股 真心牛牛

抽飛未

真的被坑了

競價沽左2手
剩返3手想逐日搏

堅持唔放

未賣 睇埋聽日

收市賣左... 如果聽日升番我會好唔開心

我都未賣，睇埋呢兩日先

你平時燈唔燈

穿左
保薦人浦頭未

賣撚左
On9的

郭富城既弱

中信里昂偶有佳作，
今次失望。

垃圾，唔駛睇了

擺到新年

自己睇

手持阿里巴巴同貝康
完全感受唔到牛市氣氛

上番28

開車？

今日d股，
估佢唔到。

升返未

燈燈地... 😭

算啦
呢隻西股比你見到開巿潛水果下
可能都忍唔住賣

嬲 快手就孖曬都抽唔中
呢隻抽到以為有寶 又無賺 😤😤😤😤😤

果陣我肯all in 快手可能1+1了
畀呢隻野分薄左資源

琴日賣咗快手入呢隻閪野

On9

屌佢星期一先出新聞

就算唔出新聞 都唔應該走啦
就算要走 都唔應該入貝貝啦

連錯2次 抵輸

下次唔好再做沽大買細既行為
依家d錢永遠係追大隻股

我AO走快手依家都後悔
想追返

Binc

信誠證券聯席董事張智威表示，近期新股市場持續熾熱，投資氣氛聚焦在新股市場，他預料貝康醫療升幅約有一倍，建議沒有貨的投資者可於股價升幅3成至5成考慮買入；有貨的投資者可於股價升幅一倍後沽出獲利。

中薇證券研究部董事黃偉豪認為，貝康於短期仍有炒作風氣，建議保守的投資者可於股價升幅5成時沽出部分先獲利。

耀才證券執行董事兼行政總裁許繹彬表示，早前市場傳出貝康醫療場外暗盤錄得70元成交，升逾1.5倍，他建議暗盤升幅相約則不建議沒有貨的投資者買入。

辣殺財演